# Topic modeling on tweets
файл из второго пункта называется word_frequency.csv
<p> три файла из 3 пункта находятся в папке model
<p> word_frequency.py файл которые создает таблицу, funcs.py помогает ему в этом не легком деле
<P> LDA_Mallet.py на основе таблицы обучает LDA, my_dictionary.py помогает ему в этом непростом деле
